\documentclass{envelope-c5-russian}
\usepackage{color}

\FromName{Диссертационный совет ПДС 0200.001}
\FromAddrA{Российский университет}
\FromAddrB{дружбы народов}
\FromAddrC{ул. Миклухо-Маклая, д. 6, Москва, Россия}
\FromInd{117198}

\begin{document}

%% Обязательные адресаты

\Mail{Федеральное государственное учреждение}{науки <<Российская книжная палата>> (ИТАР ТАСС)}{}
{119019}
{г.~Москва, Кремлевская наб., д.~1/9, стр.~8}{}

\Mail{Федеральное государственное бюджетное}{учреждение <<Российская
  государственная библиотека>>}{}
{119019}
{г.~Москва, ул. Воздвиженка, д.~3}{}{}

\Mail{Российская национальная библиотека}{}{}
{191069}
{г.~Санкт-Петербург, ул. Садовая, 18}{}{}

\Mail{Государственная публичная}{научно-техническая библиотека России}{}
{123298}
{г.~Москва, 3-я Хорошевская ул., 17}{}{}

\Mail{Всероссийский институт научной}{и технической информации
  (ВИНИТИ)}{}
{125190}
{г.~Москва, ул. Усиевича, 20}{}{}

\Mail{Национальная библиотека Беларуси}{Республика Беларусь}{}
{220114}
{г.~Минск, пр. Независимости, 116}{}{}

%% 

\Mail{Институт прикладной математики РАН}{им. М. В. Келдыша}{}
{125047}
{г.~Москва, Миусская пл., 4}{}{}

\Mail{Физический институт имени П.Н. Лебедева РАН}{}{}
{119333}
{г.~Москва, Ленинский проспект, д.~53}{}{}

\Mail{Вычислительный Центр им. А. А. Дородницына}{ФИЦ ИУ РАН}{}
{119333}
{г.~Москва, ул. Вавилова, 40}{}{}

\Mail{Объединенный институт ядерных исследований, ЛИТ}{}{}
{141980}
{Московская обл. г.~Дубна, ул. Жолио-Кюри, 6}{}{}

\Mail{Московский государственный университет}{имени М.В.Ломоносова,}{физический факультет, кафедра математики}
{119234}
{г.~Москва, ул. Ленинские Горы, 1, стр.~2}{}{}
   
\end{document}
